hkaa intern

有冇人收到hk airport authority 既intern interview?

成個月都冇回音
T.T

In左2個星期

咁我係咪收左皮

唉

有冇人報左

報左咩dept?

in左了

Engine in左好耐

非engine
All disciplines 果啲

咩post

Push

我諗係睇dept 應該有d未出interview既

你報左咩
有interview 未